毒撚去東京5日無plan行程

巴絲有乜好推介？

唔知我都未去過

一個人？

無錯！

飛田新地

東京呀ching

吉原 soupland

原宿，新宿，秋葉原，台場

same here

台場, 秋葉原, 淺草 skytree

一定一定一定要去富士急

機場>酒店>機場